[真人真事][超突發]小妹男朋友係床到除哂衫都唔比我掂佢碌鳩

[真人真事][超突發]
同男朋友上床 除哂衫攬攬錫完
我伸隻手掂佢碌鳩果時佢係咁縮死都唔比我掂
點算 佢係咪有第二個定變左基
佢係基佬 帽事既
條友出面有第個 食飽哂扯唔起唔想比我見到

佢唔想同你格劍

真人真事真絲。

其實佢係tb

佢係基佬，出面食飽咗咪返到嚟唔想理你呢個網上扮小妹嘅死基佬囉

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

真絲囉

樓主係基佬
樓主有鳩

死基佬 … 基佬係最 核突既生物

你係基佬 帽事既

樓主係咪紅巴

真絲

無圖學人講嘢

係唔係男人黎架

新潮文

因為佢就快射

你隻男人手

all of the above

寫住會員名既圖？

硬哂? 軟既?

出黎試下係咪你男友因為你而起唔到機

樓主pin this